天氣咁凍有冇人著短袖衫訓？

起身嗰下即刻精神哂

唔著衫訓 好暖

唔著衫瞓先暖 有無常識

有乜問到

題

短袖加條孖煙通

仲我瞓教好唔守規矩

成張被都係鳩味

唔著衫瞓 攬女取暖

諗起都祉祉地

加多個暖包

戴bra訓

習慣左就冇事

背心加底褲

最緊要張被夠暖

全年都係超鬆身背心短褲

我係短袖訓

尋晚返學有個同學短tee短褲飲星冰樂
利申：我著羽絨

真漢子